立「國歌法」已經唔夠，要立埋「國家俱樂部法」禁止港獨狗噓中国球會

應派解放軍駐場 分裂國家者即場槍斃